買免費機票教學 - 一票保平安

之前有巴打分享過買full fare機票, 其實之後可以全數改期加退款,
原來有好多人係唔知, 或者驚買錯野, 冇得退錢!

呢度做一個詳細少少既教學, 等大家可以認識多的機票細則係點睇

Step1: (以下以CX為例)
當我要買一張單程九月二日去台北機票, 去

Step2:
選最貴個張就冇死, 呢度我揀左第一個

Step3:
揀完就會見到個Terms, 見唔見到佢寫改期免費? 仲有退款都係免費?
咁呢張機票就係full fare. 可以安心購買!

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

推

知道係例子，但循例提返句 唔好用國泰訂機票要名同id

同意, CX其實都係黨航, 我推薦大家用長榮出機票,
但係佢要收番$90手續費, 不過可信好多:

推
有冇話出發前幾耐先可以免費取消?

國泰過期冇上機係免費退錢
長榮就要比$90

所以唔使咁急去退錢，冇咁易比人懷疑，改下個日期去幾個星期後，再退都冇人理你

有無人試過？
tnc 有無ｄ魔鬼細節？
睇清楚先好ｄ

我之前試過，同有另一位巴打確認過。有冇航空界巴絲再confirm一次？

用cx唔好咩 霸位又退款喎
搞其他航咪仲麻煩

肯定得的。

學生好多入世未深。
其實出差，多數用呢個可取消機票。

我試過，官網買同要揀個可取消的。

冇錯，只係擔心黨航國泰會出賣大家資料比的狗。
但如果只係緊急出票保平安，國泰出會最方便

唔明喎
改期取消
no show係免費
但你上到機就收你錢?

因為你上到機 就正式用佢services所以要收錢
你一日未成功使用到佢services就唔洗收錢

Exactly
即係同你搭巴士一樣, 你一日唔上車, 一日唔使比錢.
只不過特價機票係唔會有呢的優惠, 一定要full fare全費機票先可以

所以唔好走去skyscanner或expedia去買, 一定去番航空公司網頁買,
買之前睇清楚上面既條款, 係唔係同我cap既畫面一樣

refund係咪唔連稅
之前試過退機票但唔退稅
閒閒地都$300-400

P

？

有心有力

得罪講句，你似尻 up 多

連特價機票都有税退

不能退嘅只有中介手續費

之前試過退台灣回程，因為平價飛所以機票不能退，只係可以退機場稅

好耐冇買過 剩係換
換嘅唔退稅

ok

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

平時有錢人先會買呢種機票
因為佢地要既係flexibility

唔好搞其他航空啦
搞cx算

Full fare冇refund fee
但冇refund fee機票退錢有handling charge

推，今日必要時用呢個方法

再推

大家要安全！

如果真係冇錢出機票，可以係呢度出張樣本機票頂住先：

要用chrome 去整，safari 會block 左download機票個pop up

包埋入機場

Carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():
點樣入機場？不如試下呢招？

呢個都得，大家要小心

全民旅客～

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

香港警察，唯我獨尊。

push

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

唔好搞長榮， 搞中共國泰， 取消左， 佢地唔夠時間賣唔返俾其他人

平有平買

今晚要飛首爾 點算好？

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

呢個安唔安全架

會唔會盜用信用卡

我要坐長榮

唔使入信用卡，佢會整張樣本機票出黎，睇起上黎同真既差唔多樣，的狗英文都唔識，點會識分？但機場就唔好入，閘口員工會識分

追星狗表示一定得
入埋禁區最後唔飛都一樣得

係手機上要用chrome 去整，safari 會block左

用唔到

非常有用

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

冇Refund charge
但都會有handling fee

如果 預會免費取消
咁選國泰 都無咩姐？

Sorry 錯手負評 會唔會有取消手續費

買今晚凌晨機飛首爾啦

國泰應該冇，上面有巴打介紹大韓韓空，手續費全免，都可以考慮。方法唔完美，可以改善，但風險細過比狗拉好多。

如果真係冇錢出機票，可以係呢度出張樣本機票頂住先：

飛濟州都得

有冇link?方便大家救命用

推 一人一票作護身符

小心睇埋no show fee
free no show fee 先好買

你唔信可以打上國泰問下

唔割

pish

有用，推

可以買定保平安
可即日退票嘅機票
今晚要飛首爾 點算好？

買今晚凌晨機(8號機）都仲可以退票

平有平買
可即日退票嘅機票
今晚要飛首爾 點算好？

買今晚凌晨機(8號機）都仲可以退票

唔好用長榮，長榮又要比錢又唔係黨航

點睇都係揀國泰啦，係咪呀
一黎佢退款係免費
二黎霸左佢d位又退款，佢係唔會有收入
三黎佢係第一間出現白色恐怖既公司

咁樣同不合作運動一樣
只係去左另一個層面咁簡單

如果真係冇錢出機票，可以係呢度出張樣本機票頂住先：

記住用chrome 黎開，cap番個畫面做電子機票

其實呢個方法真係唔錯
真係有咩事起上來
張機票就可以真係旅行
避一避風頭

.

新屋嶺強姦
太子站殺人

神貼冇人推？

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

Push

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

燃油附加費唔洗比嗎？

之前試其他機票要照比燃油

就算唔退有咩事即時上機走佬

香港人真係痴撚線咁勁

香港警察，正宗暴徒！

唔好搞長榮啦
大家分散投資

Push被賣資料就唔好 各位小心

我要解釋多少少, 乜野係full fare機票.
Full Fare意思係全費機票. 機票分好多種, 同一張機票同一排坐位都可以分好多等級. 航空公司用唔同等級去賺盡價錢. 最接近既例子係你搭地鐵都分左學生, 成人, 老人幾款, 價錢唔同但係你得到既服務係一樣既.

一般你同我係expedia呢的網頁買既係特價機票, 特價機票通常好多限制. 例如唔可以改期, 唔可以退款. 但Full Fare機票 (全費機票) 係冇呢的限制, 所以佢既價錢係貴好多好多, 可以貴3-4倍不等. 咁你會話, 乜野人會買呢的機票呀? 冇錯普通人好少會買full fare機票, 但係大公司出既機票好多都係full fare. 因為公司既高層去工幹, 日期時間成日轉, 什至係取消.

我地普通人都可以買full fare機票, 方法就係我第一頁所講咁, 去航空公司網頁去買, 最緊要睇清楚有冇我寫既"Free refund"字眼. 最簡單就係國泰網頁度買. 當你買完之後, 最後冇用到張機票 (可以係出發日期之後), 係唔需要比任何理由, 打一個電話比國泰就可以全額退款去你信用卡. 我之前試過係完全冇手續費, 只不過可能要1-2星期等航空公司去退費.

希望幫到大家手, 必要時買張full fare機票, 入到機場都可以唔上機. 冇人可以迫你上機, 我屋企煲左湯, 唔記得熄火唔得?

光復香港, 時代革命! 五大訴求, 缺一不可!

啲細路邊有信用卡

同意未必幫到所有人, 但想去機場又唔敢既和理非, 可以當買一個保障

要搞搞華航

Tap&Go